香港示威群眾人數，有二百萬，斬勁過當年天安門

Delay左兩個月？